［警世］買嘢之前真係要諗清楚

首先唔係黃就大晒，好多人扮黃或者純粹想牟取暴利
一百幾十可能對你地來講好少，但有時見到會眼冤

（圖片轉自藍色群組)

推下po